唔一定要著黑衫去示威遊行

既然黑警都可以扮示威者，咁點解我地一定要著黑衫咁易被認出是示威者？試諗下如果大家著唔同顏色既衫，黑警都難以分辨誰是路人甲誰是示威者，點解唔來一招混淆視聽？

而家個政府同黑警做野無底線，點解我地要跟遊戲規則？香港人始終都係太善良！

去機場去機場！